全屋企口罩自己買 但比人話我買無謂野

全屋企啲口罩 酒精搓手液都係自己買
老豆老母根本唔care 口講好大件事 但乜都冇做
一個話封關無事啦 一個仲要話唔洗帶啦 我唔信香港人仲夠膽反大陸
讀緊書都要大拿拿拎5千幾岀嚟買 仲要調番轉頭問我點解有咁多錢洗埋係呢啲無謂野
最激氣都係買完反嚟冇人用 得我自己用
灰爆 到底我要點做佢哋先肯帶

買啲二手既俾佢地嘆一嘆

如果仲有腦，得閒send d news/相嚇下佢地

佢唔帶你帶有咩用家庭感染率8成
高價賣番出去算啦

到佢地中左咪知無唔無謂
巴打唔洗灰，保障自己緊要d

賣比有需要既手足

買滴露俾佢飲

屋企人唔帶口罩 咁你咪留返自己足夠嘅量 其他賣返出去
酒精就點都留哂 一定有用

屌醒佢地

C了

我自己係屋企帶 防佢哋係咪其實都冇撚用

我已經食炒價 再高價咁癲？

鎖住自己

問佢有冇買定保險
之後同佢影定車頭相同全家輻 再同佢講唔戴罩遲早呢d用得著 怕到時揾唔到

睇得維穩news多係咁上下.
藍絲信息源絕大部分係大外宣, 維穩到痴線

今朝我老母都未驚

我同佢講屋企就嚟無口罩啦
佢問我點算
我嚇尻佢話等死啦

佢宜家係咁搵啲鄰居問有冇口罩多

講緊空氣傳播+接觸感染
你唔係24小時著生化防護衣都唔知點防

最慘嘅係我以家比佢哋知道我寄左150個番嚟 今朝睇住我簽收 有口罩但都係唔肯帶架 真係覺得有時唔洗對佢哋咁好

我講一百句都唔夠啲藍嘅片有說服力 仲要比佢哋問翻我轉頭你覺得外科口罩有用咩？你有N95再講嘢啦

Ching 有無覺得有咁嘅屋企人已經生無可戀?

無留戀嘅話，可以放返啲物資出去俾其他人。應該好快就可以

以上講笑，應該:

放返啲物資出嚟俾身邊其他手足，淨係留返自己果份。 留返條命嚟同正苦死過

以上都係講笑

上連登勿認真
睇開啲啦，我屋企都差唔多咁上下

不過pk 正苦真係唔屌唔鬆化，
屌咗都仲係要與民為敵。

我係會繼續抗爭落去